今次有冇可能坐爆豪華戲院？

睇新聞話銅鑼灣UA六點早場都坐爆，想知今次有冇機會令到豪華戲院滿座？佢一個院都好似有差唔多1300個位

其實豪華爆唔爆同幾錢
好似無網上

佢成差唔多1300個位，我從來冇見過爆場；有時啲戲少人睇到我覺得佢連冷氣費都回唔到本

平常價錢我記得係大人$60、學生$45，然後仲無任歡迎你自己帶嘢食入去，其實好正

早場可以去到 50蚊

係

但d 位真係坐到唔舒服，平時坐一個鐘都覺得辛苦

所以三個鐘既話真係要自帶 cushion

邊度有播新聞？ link ?

上次睇原力覺醒
我完全覺得pet pet有覺醒到